City Asso測量 問題

JUPAS派左JS1091city asso，想揀QS。想問下ching呢科咩環境，易唔易升U，大概gpa幾多可以第一年走？

between 難唔難讀？reg咩prof易派靚grade

推

Cityu JS1091 討論區 (連登)第一回 2017/18學年

去呢個post睇啦

想c chat問得深入d可以留低tg 不過我唔係survey果邊 但略知一二啦 或者入去人地開左個group到問 好似幾多老鬼係度

Year1唔會走到的，year2先走到